[你哋無做錯] 屌哂你哋班前線！

打到藍絲爆哂缸，做得太好

———

戰爭狀態根本唔駛講「禮貌」同「道義」

藍絲係有組織，一車一車嚟香港

拎住國旗就可以開拖

藍絲打傷手足，打傷記者，係唔需要有任何責任

你仲喺度唱歌？

打到佢流血，
揸佢春袋，
一齊鍊爆粒波子！

還拖！一定要還拖！

最好take後生藍屍黎嘔